2020年回報70%!!!

今日同事話如果唔計一至三月個大跌 上年賺7成

我心諗

我買六合彩 如果唔計5粒唔中既號碼
我上年中左頭獎

咁計埋有幾多

唔計蝕果d
我賺